究竟邊撚個教用個膝頭壓落去人地條頸?

黑警 填命 我屌你老母

屌你老母

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

個撚個訓哂係地 都係咁壓

殺人犯名單
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

6條仆街 死全家都唔撚夠還

咪又係上嚟講句好嬲好嬲就算

對家照舊冇傷冇損

呢個動作根本就想攞人命

不要說推 試著說

PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid

白車A473

六條殺人黑警
（1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員）
唔比FA及時做急救 唔比剪衫裝 話係證物 最後只係比剪一半 至少搞咗十分鐘 又唔肯解開手扣

還命

以前已經死過一個，已經唔係第一次

PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid

白車A473

六條殺人黑警
（1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員）
唔比FA及時做急救 唔比剪衫裝 話係證物 最後只係比剪一半 至少搞咗十分鐘 又唔肯解開手扣

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

屌那星！好撚嬲！黑警！填命！

好嬲，黑警死全家，生活照常

話知d女俾人強姦啦

一樣都係出去送頭

仲話還眼還命

唔笑鳩班港狗都對唔住自己

唔出街咪唔會比差佬打囉

推

你當二哥係大陸受訓流㗎

你老母班狗同殺人有乜撚野分別

屌你老母
仆街死黑警

push dklm

番完工開完ot 唯有快啲番屋企，保安全

狗仔狗女安然無恙

殺人兇手死黑警

勇武以後就算殺警犬都唔割，無一個警犬係無辜㗎！

另外文宣核彈係放連儂牆

係用嚟屌9 d「自古以來中國一部分」五毛同廢老

唔係放響連登嘅

支那人

Sorry安坐私人地方一樣無手令打九你

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

上現場屌lo

6個謀殺，終身監禁

以其人之道還治其人之身，見到25仔用同一招

服撚左你班連登仔 核彈都比你地拆撚晒

殺人犯

D死賤種依家係當我地市民全部都係敵人

紀律部隊點解要叫紀律部隊
就係因為佢地手持既係致命武器裝備
一旦失去紀律，前線犯錯上頭不斷用謊言去擁護
依一隊就係變成殺人部隊

打一打擾你

「緊急」會去發夢既唔該全部同我入黎同推Po

好嬲？行動升級？ 聽日照樣返工放工

三代要還

根本教係教壓落去肩胛骨對落肌肉，壓頸係錯撚晒，外國有case係真係試過死人。

公安武警解放軍

要求交人

呢招其實係for 制服極端反抗及暴力既人
但依家變咗standard制服任何係條街比速龍防暴捉到既市民或者示威者

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

黑警

真 好嬲 聽日繼續準時返工
跳閘?不了
等香港人無咁啲包袱先再we connect

唔該聽日記者問下阿sir

唔係話打擊手足
眼都未還到，而家話要填命
大家一日未夠狠，一日都係屌完又重覆俾人打

轉載新聞 好嬲 完成每日標

置頂！新戰線開發！Google map評論功能！！

上次甩牙果個我地放過左黑警，係我地既錯